［秒經］一人一個加個師字高級好多嘅職業

製毒師

黃牛師

機師

Child登鍵盤師

物管師

炒場師

恒大老師

思覺老師

步練師

樓宇巡查師

黃藥師

美容師

肥師

男師

HK師師

咖啡師

燒味師

街道清潔師

肉類分割師

炒賣師

教師 明明只係一堆社會中既廢9

教師定教書呀？？鄉音未清咋話？？

動物傳心師

滅蟲師

警司